求黃子華飛2張

13/7 打後任何日子
280/380/480
二連位

push push

Pushh

放 18號 680 兩連

tg: iamgoldenson